[廢中生活]遲左起身想食早餐~

阿姐竟然話冇~
我lur晒地話要食魚柳炒蛋
最後都係要整比我

渣ga